# Whois

Проверка срока истечения домена через WHOIS.

## Аргументы

- **domain** - имя домена, которое будет проверяться
- **days** - допустимое количество дней до истечения

## Описание 
Проверяется количество дней до истечения (expiration) доменного имени. Если осталось дней меньше, чем **days**, или если есть проблема с его определением (например, домена не существует) устанавливается статус ERR.

